隧道又加價fuck

西隧及大欖隧道今午宣布於元旦日起加價

西隧收費表
車輛類別／現時收費／新收費
~電單車、機動三輪車／$25／$25
~私家車、電動載客車輛／$60／$65
~的士／$55／$60
~公共及私家小型巴士／$70／$75
~輕型貨車／$70／$75
~中型貨車／$95／$100
~重型貨車／$125／$130
~公共及私家單層巴士／$110／$120
~公共及私家雙層巴士／$155／$170

大欖隧道收費表
車輛類別／現時收費／新收費
~電單車／$20／$20
~私家車、的士／$40／$44
~私家或公共小巴／$100／$100
~輕型貨車／$41／$45
~中型貨車／$47／$50
~重型貨車／$52／$55
~單層巴士／$120／$130
~雙層巴士／$140／$153

睇撚住大欖隧道25加到44蚊

D人成日話屯公塞車 , 咪又係班仆街窮鬼寧願行屯公都唔撚比40蚊行大欖

所以大欖隧道減價 屯公肯定唔洗塞車

又加

屯門醫生

倒返轉似而家多咗人行欖隧
佢有本錢加價加到$44
你唔想俾？返去慢慢塞屯公啦

西隧點解釋

痴撚線西隧65蚊

大欖隧道塊地好爛

又加價真係食屎

好彩返工唔經呢兩條隧道

西隧無得講 去西環 港大 唔通走去塞紅隧咩

西隧擺明係公數隧道
今日cctvb訪問個的士佬話搭得唔志在果五蚊十蚊

屌梗係啦全部開公數關我撚事咩！

西隧本身都貴, 又唔係塞, 都要加
去上環西環果頭真係多得佢唔少

閣下想講收費廣場個段咋

屌 佢講到咁 以前其他隧道免費

未加價前都唔會行，加左價更加唔會屌既窮撚

西隧好似加左無幾耐,咁快又加

西隧真係好貴
紅隧又塞 又成日行錯路
我多數揀東隧

而家嘅大欖隧道根本分流唔到屯門公路嘅車流量

電單車唔加

我諗應該分到10%嘅

我有兩次行大欖都係因為入唔切線攪到被迫走咗入去